望到大埔單野就知我地應該點做

幾張香蕉仔就過百警力，記得之前有啲起左底既警察，係咪應該都貼番佢地住果區公開讚賞下佢哋

睇住有便衣狗就得

借個位

[認真]文宣請入，要將焦點放係香港問題核心